你地對唔對得住支援香港外國巴打？

個個剩係識講NBA，其實暴雪單嘢喺美國網絡上爆得比NBA勁十倍﹗
而且人地唔係學連登仔得個講字，人地係有行動有策略﹗

為咗抵制暴雪，佢哋要將暴雪旗下大Game Overwatch嘅一隻英雄——Mei捧成香港抗爭icon，只要件事煲得夠大，中共就有可能ban咗成隻Overwatch，令暴雪收皮

咁好嘅計劃竟然冇人配合大家都知中共根本唔care外國言論，外國巴打要成功，最重要都係靠我哋本地煲大同反燒返大陸先有機會

我地要將Mei嘅地位提升到同連豬連狗PEPE睇齊，如果我地有回應，至少都可以concert到外國巴打，令佢地對場運動有參與感，就會加支持我地，各位要做嘢﹗

圖片來源︰

推﹗

qg8

推

推﹗﹗﹗

push

全力開火

點解唔用76用mei嘅，照推

廣傳

Push

PUSH